今晚人鏈要人！今晚人鏈要人！

係呀 條人鏈係好膠㗎
On99企定定喺度拖手唔知做咩
但係我哋今晚都係要去做 而且人數一定要夠多

點解？

第一 可以藉住呢件事connect波羅的海三國乃至成個西方世界
當年佢哋就係憑着呢件事展示比世界知佢哋脫離蘇聯嘅決心
今日我哋面對住嘅都係共產極權國家
模仿當年佢哋嘅行為係非常之有標誌性
同時都能喚起西方世界冷戰時候嘅回憶
呼喚佢哋加入對抗中國嘅陣營

第二 場面好有震撼性 可以吸引外國媒體報道
我知有啲人覺得咁樣做真心膠
仲廢過遊行集會
但係外國媒體最鍾意影呢啲多人做嘅膠嘢
可能你會話對外國嘅文宣已經做得好多
但係仲未夠呀 香港要贏除咗靠自己抗爭之外
最重要係來自外國嘅支持！
無論我哋喺Twitter po幾多張文宣圖都好
一張來自外國記者影嘅相造成嘅影響一定更加大

點都好 只要方法係有可能有效嘅我哋都應該去試

所以
唔該大家今晚真係出嚟幫下手組成呢條人鏈
依家睇返報咗到話去嘅人數係完全唔夠！！

無論你原本喺呢場運動入邊嘅角色係咩都好
攰嘅喺屋企休息一下
時間允許嘅話就落屋企樓下個地鐵站幫下手

多你一個真係差好多！！！

P牌仔推唔郁 有冇好心人入嚟幫下手

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

大家唔使怕醜，一齊出黎

Push
————————-
試著說「轉場」
不要說「走/撤」

今晚見

唔記得加圖

推

我就算單拖都會死出嚟

有冇ching幫手

P牌仔推唔郁啊

Push